万圣节的爱情转盘-Round11：回忆都是负荷

整一个月这一个月忙着工作忙着旅游忙着找房子匆匆的生活于是没有再见到你半个月前特意跑去了那家宠物店见到了那个传说中的店主并不觉得有多好多特别于是我若无其事地询问兔子价格然后，她跟一只兔子说话叫它的名字我突然觉得，这个姑娘还不错如果，你是和这样的姑娘在一起的话应该会幸福那之后我便彻底没再去打扰你的生活别人问起的时候我都很坦然地说没了联系我觉得就一只这样下去应该就不会再有什么了万圣节我也早不再期望了但我知道我心里还有一点点未熄的火苗在执着地燃烧着我之前一直想说一定要找一个机会去问一问你听你亲口给我一个答案只是也许真的没有时间也许我不想让自己面对那样的场景所以，我选择逃避就这样慢慢淡忘了应该也很好直到今天看了快乐男声里面有一个选手眼睛小小的脸上没什么肉有一颗虎牙笑起来很可爱跟你很像我开心地指着电脑屏幕问身边的人是不是很像笑起来特别像开心过后再回过头去看却觉得心里空落落的原来我不是不在乎了原来你还在根本没有离开过我已经不知道自己究竟想要怎样了